【第二波劈價】翔龍灣三百呎單位 兩個月唔見兩球

消息指，土瓜灣翔龍灣6座低層B室，實用面積385方呎，兩房間隔，望內園景，原叫價660萬元，之後減至630萬元仍無人承接，一劈再劈，減至600萬元超低價終易手，呎價15,584元，創屋苑今年新低價。

早幾個月買家最進取時期，翔龍灣兩房單位造價全逾700萬元，甚至要800萬元。如5座低層G室，實用面積385方呎，同樣內園景，今年9月以830萬元成交，呎價21,558元。相隔兩個月後，同面積單位造價大幅回落230萬元或28%。

樓下多團友 而家近大陸/接觸多大陸人既樓先值錢

樓下做緊大型道路工程，唔計

又兩球

如果年頭750萬賣左會唔會俾人笑落錯車

仲平過黃埔新村

超低價?

隔涉劣質舊樓唔計

自己撈按揭 X 女朋友做淘寶 X 屋企人做裝修

新好多

裝得幾靚

市區唔計架

魔巴人唔錯
而且個度夠大夠靚
佢仲要bank staff mortgage
點同it個班垃圾